想問大家屋企用開咩色燈

黃光 (warm white)
白光 (cold white)

硬係覺得用白光
(尤其是係LED 果隻死白）嘅屋企有種莫名其妙嘅cheap 味
成個office/廁所咁

另外有無人知屋企長年開紅/藍/紫燈嘅人係咪有特別需要 定係純粹為氣氛
望過去對面大廈總有幾個單位係咁樣 維持咗好多年

橙光

你屋企喺賣球拍樓上?

廁所廚房白 其他黃

141來嫁？

白比賣珠寶皮革用既

正常人用黃

利申 賣燈既

全白 間屋光猛啲個人精神啲

公屋啲窮酸單位專用垃圾光管
一望成棟大廈全部藍色一格格

黃光

智能燈膽 做唔同野嘅時候 轉唔同色

有3隻色+調光暗

你對面種緊「植物」

Natural white
介乎兩種中間

用開粉紅色

用智能燈膽，唔同情況用唔同色，校光暗又得

屋企隻燈可以set黃/白
但我一定要白
黃光好似on99咁

屋企都用緊成set philips hue
但係從來都無用過變色function
淨係純粹方便唔駛行去燈制開燈

住新界居屋 唔會有球拍賣掛
仲要由細到大望咗十幾年都係咁

精神咩我反而覺得好陰沉, 頂唔順

窮人白 有錢人黃
夜晚望一望貴樓同公屋外牆就知

我都覺
但係黃白燈唔同價錢㗎咩

瞓覺開燈？

廳正中間用白 側邊黃
光得黎又唔會太辛苦 又可以睇情況開

公屋用最cheap 光管一條條個D就係白色，
另外窮人小朋友白光攞嚟溫書做功課求清晰，
有錢人用黃光夠relax，做功課咪另外買多盞白色書枱燈